★［富戶］班藍絲廢老今日咁冷靜？

平時成日支持政府，今日燒到佢地屎忽

（因為好少公屋單位是純60歲以上廢老，通常有d後生同住）

奇怪

慶祝國慶重要過自己屎忽？

老貓呢幾日勁搶口

無股市又無游b慧中

睇報紙，好多DC9都俾富戶政策燒到

廢老學游b?（有秘密行動）

平時一個關愛座都搶到殺人咁滯！今日成間公屋喎！

佢地有遊行反富戶政策咩？

班友會唔會學盧婆婆當年領匯咁，申請司法覆核？